邱達昌發港難財 直擊英國曼城2萬伙「香港城」

香港掀起移英潮，本港三大地產商新世界（017）﹑新地（016）及長實（1135）早已涉足英國房地產市場，但發展項目的體積﹑規劃及步伐卻遠遠不及遠東發展（035，下稱遠展），尤其是遠展與曼城市議會合作發展的「巨無霸」項目Northern Gateway有約2萬伙，海量供應「食正」今次港人移英潮。然而，本土研究社成員陳劍青直斥遠展的邱達昌一邊撐《港區國安法》，摧毀有線新聞部，另一邊廂卻大舉投資英國樓，受惠被壓迫而引發的移民潮，完全是「吃人血饅頭！」

撐《港區國安法》->英國立左馬格尼茨基人權問之彼可立即凍結佢英國資產~

打少陣飛機啦柒頭

唔買囉，等佢有價冇市

推

移民海外既家庭好多會想住好學區俾細路返學
呢啲新發展區未必吸引佢地

Push